過咗成日都未有人用張伯倫捧英超捧歐聯抽阿水，波台已死

Arsenal are due a payment from Liverpool in terms of bonuses for Alex Oxlade-Chamberlain after they won the Premier league yesterday.
雲加又贏wor 又可以搵一筆

假阿/人云亦云淨係識跟風啲細蚊仔先會反雲加

真,反雲可恥

259下場

重覆當年a高啲說話有意思咩

咩說話？

咪又係離開阿仙奴有無限前途說話
咁耐以嚟贏得足總盃，足總盃都咁開心就見到隊波自甘墮落
唔係因為有聯賽盃霸住個飛機盃名同埋歷史悠久
否則基本上足總盃本身就應該當係飛機盃
阿仙奴呢啲曾經咁風光球會贏足總盃都開心成咁
試吓皇巴拜贏個德國盃或者國王盃會唔會咁開心

想睇好正 有冇豉油

洗鬼source
係車路士fans都識得恥笑阿仙奴啦